[你對Ada唔好咩]蔡少芬表明愛國愛港

逃犯大劉對ada唔好 所以要搵大劣老公

一早就話佢正仆街

你對ada唔好？